突發！藍絲Page開始多人！

沒有，全部都是真愛港愛國青年

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

推

推 文宣組

揾人share 呢個post內容 去真藍絲page
我係一名藍絲，我支持香港警察

#1內文
話說今日我去左光復屯門遊行，因為樓下真係好嘈好嘈，日日嘈嘈左成年幾兩年，就係班雞日日喺到大大聲唱歌，一黎好嘈，二黎我老公日日都會經過屯門公園，我老公都話班雞間唔中會撩佢，我雖然唔講，但我真係好介意。

難得有人出黎趕雞，我就決定要出黎發聲，開頭都冇咩事嘅，直至去到六點幾左右，有個呀叔冇啦啦打個後生仔，我喺正隔離，拳頭擦過左我，好痛，而個後生仔俾個呀叔打到跌落地下，之後我相信警察黎到一定會拉佢坐監，但警察黎到，佢地竟然放走佢，仲送佢上的士，我走過去好冷靜咁請求警察將佢繩之於法，後面示威者都非常嬲要求拉人。

但過左一排，警察竟然出紅旗，係我咁大個人第一次親眼見到，因為我相信我唔去衝突唔會犯法都會見到，我企左喺到都未認清事實，咇一聲我隻眼馬上就好那好痛，真係好痛，即刻有人扯我去後面幫我用水沖眼，一個後生仔把聲話：死差佬連女人都噴胡椒噴霧，我唔信，我唔信我一直信任嘅警察竟然會做出咁嘅事，我而家真係好混亂😢我第一次隻眼係咁痛。但唔理點，我真係好多謝幫我沖眼嘅後生仔。

我冇野講

文宣組，可唔可以出張野，係針對大陸人，用殘體字，題目係，中央政府不讓人民知道的真相，下面就list下 六四，最近香港革命，同時令到武漢巿民出黎示威
重有新疆集中營

黃絲破壞社會, 理應抵制

我冇野講！

push

我冇嘢講

PUSH

好波啊

永遠支持警察

開始多人

大家一齊黎同藍絲玩遊戲啦

請問大家有冇大媽淫舞gip 想post比佢地睇 等佢地知我地幫藍絲驅趕淫雞

哩個我真係冇，有冇其他人有

屯門大媽舞gif圖大全集

搵到哩個，睇下啱唔啱用

幫手打呀

我要投訴你

大撚膽！哩度係藍絲地頭！快撚出番去！

唔該巴打

我要去醫院

我無野講

好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講

推呀

我打緊警察致敬，要人幫手

多謝熱心市民！已廣傳

我都冇

唔該曬巴打

Push

投訴你呀

你呀pc 167

幫手推呀ching

笑
我無野講

pish

加油 淺藍唔係完全無得救
我老母都由淺藍變成本土派

我已經連頭號粉絲都攞埋

屌9警察冇能力對抗示威者

選擇性執法，只保護小麗
唔保護其他受傷市民

真愛國愛港

出唔到去嘅幫幫手加入戰線

推呀你老味

一齊矯正佢地討論氣氛

唔使怕，人多就得，一人一句堆死個風向

我都係主要打亂個風向

大家快啲黎一齊矯正藍絲Page嘅討論風氣

大家都是愛国好青年 诏同请按赞 好人一生平安

唔理你係和理非定勇武都入一入黎

仲有時聞香港！

呢個正！可以得閒玩下

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動

大家都要學下大陸打手， 一人幫手開一個新fb ac, 入去幫幫手佢宣傳，

請大家立即同藍絲瘋狂理性討論

我地要做義工，我地係 0毛！！